大家有冇買中文電子書

如題，有既會用咩閱讀器

冇, 全部下載, 用kindle睇（唔好鬧我盜版）或者睇hyread

Paperwhite 3

中學成日用手機睇書 睇撚到隻眼好廢 都係kindle爽

邊到有得down

我英文先用kindle

同問

readmoo

我直接用網頁版

最近買咗readmoo電子書🤤

請教邊度down多？ 平時搵到都係大陸書多，無咩台灣書

epub/ pdf用koreader + kobo aura one

應該會比人屌,
我會大陸網DOWN之後轉繁體.

但新書會買

上網搵左好耐都冇
求分享

kobo度買， kindle度睇

邊個大陸網？
有冇書網係好似spotify咁，比完一個錢就可以任下載？

其實你自己打書名, 加mobi都好多

同問
好多網依家都死哂

kindle係咪冇得用hyread?

用緊Kindle睇書。
買中文書主要Kobo同Google Play，轉入kindle睇，Amazon依家都有繁體字書，唔算多但好過冇。

另外有用tablet睇Readmoo

Hyread係用公共圖書館個帳睇

搵盜版真係簡體字多資源啲……
Kindle中文書資源
用Callibre就可以轉檔案格式、繁簡轉換
當然，kindle內建都有功能，轉字體就可以轉到繁簡顯示
漫畫

最簡單既方法，學樓上有個人講：Google 打個書名加 epub / mobi，
大把sources

推

大部分時間睇中文書 係咪買kobo好啲